商場最怕的，就係我地要攻陷的

商場同大街唔同，要用最低成本KO，所需要策略有好大分別。所以應該暫時休戰、從長計議，順便等佢地慢慢白色恐怖。

因為我係P牌仔，我推唔到，如果大家buy我呢套，麻煩幫推！感激不盡！

Push

推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗

推

集思廣益下

1

我推唔郁啊

呢啲post 好易沉，連登仔集體發功啊

光復香港 時代革命

香港警察 時代垃圾

後備電 點都夠行幾個鐘既 有lift 有燈

push

自推01

自推02

自推03

自推04

自推05

我就係想要好似你呢一種嘅support

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

自推06

自推07

自推08

自推09

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

Push 和你shop

P牌好似自推無用

exact7ly
所以跪求幫手

幫你push 戰術post

Pish

打散做完閃，趕客易過吸客

你P牌推唔倒

玩生化危機work d

推推推

係啊，幫幫手唔該ching

有道理

help push

pish

大家唔好破壞啦，出嚟行下商場未算
行到攰未坐係商場到開罐鯡魚罐頭食下

我最愛食鯡魚